補丫丫 有感

2016，年，中文成績頗為，強差，人意，的，一年。

在燈塔的廣告攻勢下，讓我遇見了你—林 X 欣。

堂上的談笑風生，配上一番人生感言，也有珍珠奶茶的點綴，讓我漸漸愛上了你。

今年，是我上陣的年份，有沒有未盡力，於心有愧？
沒有

Reg齊course？由2016reg到2018intensive

出席演繹中文？有出席

親手整禮物？有整

去camp？有去

合照？有影

做到這個份上，自問已經問心無愧了，雖然中文成績不似預期，只有2級，但在我的眼中已經5**了。 我會一直追隨你的腳步，入讀asso中文系，將來加入Team。

這，就是我的老師—林 X 欣。

22-7-2018.

人唔笑狗都吠

補YY得罪你？

不可愛

#曲缐

真心

欣師

而家grad咗都想補佢

佢教啲嘢asso中文系都用得著
真心正

交pj果陣可以將篇文抄落去

你中文口試level幾?

咩春camp

欣師有搞過summer camp

D 文筆唔錯 睇嚟欣師真係教曉你唔少嘢

呢篇潮文唔錯 曲直難分

咁都曲直難分
你不如都係驗下腦

yy教左我d野 我讀毅進都用得著
將來一定要做個好警察

3

總有人拎level 2/3
關鍵係個人叻唔叻 勤唔勤力
補習只係輔助

直 真心敬佩欣師

屌, 都話問題唔起個level2, 3呀
重點係, 有得飲珍珠奶茶同有得聽師c既寶訓
你地班傻鳩到底明唔明姐?屌

識人真係咁
不過係恒大中文